[求救]我想洗機 但唔知用邊隻碟

有冇CHING可以解釋下呢3隻碟分別有咩用

最上最下分別係裝drive軟件

我想洗機係咪要用返WINDOWS果隻碟?

屌我借左比人,有冇其他方法?

推

你借左碟比人姐 條KEY起身咪得
microsoft個網有得DL(好似係)

上網down windows 咪得